私了須知！！！

各位義士做每一步世界都睇緊！鏡頭影住唔好打頭！要對付藍絲廢老要幫佢絕育攻下面個頭，令到佢地以後無得叫雞

有冇睇唔係叫私了

一人一下佢下面佢都幾和味